A) Kultura Myslím, že, samořejmě, kultura má velký vliv na život člověka. Každy člověk musy znát něco o kulture. Když jsem přijéla v Prahu začála jsem poznávát českou kulturu. Chodila jsem se do divadla, do kina, v museum, na prochazku v centrum. To je velmy za jimáve pro mě. Takže kultura mužet byt velmy dobrá pro vašy nervy, když máte něco špatního, mužete jít napřiklad do kína a vám bude lépe. Čtu knihy každý den. Moja oblíbená kniha je "The king of the world", to je anglicka kniha, je tám mi libí zajímavá hístorka.
